細車黎講, 邊部安全性比較好?

唔要後驅, 想搵新車, 4米2長, 1米75闊樓下既車仔, , 車房放2部大車唔多夠位
睇緊Mazda 2 , CLIO 同 minicooper
可惜前 2 者係前碟後鼓,
仲有冇咩好選擇?
利申: 唔識車, 架車比女人揸, 佢手車 ok, 元朗宏業東 1 take pass

Polo把啦

單車

除左 VW 係唔係冇第2條路

Jazz

睇你點定義安全嘅啫

MX-5

最細既車，又最安全一定係Smart

AE 110

Mx5
Polo
Scirocco
Clio
A class

人地都話唔要後驅
mx-5同smart可唔可以收返埋

單車
對行人安全性會比較好

A200?

自己 check:

V40

師奶Benz
A180標配,見過好多師奶揸

千九

Ct200h

等睇炒車圖

1 take pass唔代表手車ok

其實頭轆車唔坐人 啲重量都去曬前面 後面係唔係碟都冇所謂啦

咁佢本身手車係 ok

大架左少少呀....

咁polo 啦...ct 都大架

太闊啦...

知唔知 Polo 有冇得加錢升 keyless 同 parking cam?

安唔安全係睇命水多過鋼水

你問d 野求其都google 到

即係呢個 list 冇就冇?
sorry 買過 VW 新車

Smart forfour

vw 無得訂
就算有都有排等
買翻黎出去比人改啦

Audi A1?

買架2手A1 S line 185匹版

Mazda 3

Morning

講安全一定係Volvo

Outlander 2.4 la

仆街
都話細車, 連outlander都出埋
就黎有人講G class架喇

unimog

樓主好似揸outlander,

唔知依家係咪

Maxda 2 又齊安全設備 又有gvc 過彎穩定 唔好咩

fiesta

新款kia morning都好似ok

係
你好好記性

知唔知係唔係前後都碟? 我睇佢 online catalog 唔講

日文Wiki話Demio 係前通風碟後鼓

馬2好喔，車仔後鼓有咩問題